邊位仁兄喺尖東開車撞左入人哋間鋪度

未知傷亡
車主應該落左

勇武派

不安

分散警力

用FK2撞咁落本

首都廣場？

牙 Man

係揸車呀屌你老母

七七遊行，求求大家幫手！！

高級彈藥

拉舒福特

[img]